呢役睇到咩手足係高汁ios撚定an狗 可以返去了

回家吧
到時大家杯葛an狗🤘🏻🤘🏻

大佬。你去人地屋企叫人番屋企

你屋企係地鐵站

高登先係我地既家 我地既根源💞

地鐵是香港人既家
永遠有瓦遮頭俾你

打格

油仔？

hi

btw飲你老母打格狗

飲勝

做咩改名 好難認🤔

😙

🤔🤔🤔